不為誰而作的歌

我係咪成首都唱錯方法唱

推

屌你 一開聲笑撚左 SOR

我都笑左 SORRY 但真係好撚難忍到唔笑

屌你老母用撚埋哂d大陸app仲敢擺上黎
最撚離譜係唱到咁佢評份係A

借刀？

做咩笑啊 我把聲問題

大哥 你唱番廣東歌啦